回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

真係好mk但係好撚中

個天一入黑emo仔就會變到好kick

一恰埋眼見到同佢啲回憶飛離飛去

所以話有抑鬱唔好成咁多素食

kick

飲酒 紅酒又好 啤酒又好
快啲訓著唔好再諗咁多野

thanks man

搵過第二個轉移目標最直接

(嘆氣)